[有相]有冇感情台絲打聖誕陪我行街街

我好寂寞
唔想一個人過聖誕

叫輝夜姬陪你

冇

佢唔得閒

沒有
咁有冇感情台巴打肯陪牙行啊

唔要巴打

老na話唔允許小行子出街
要出街就要一到25號上嚟開圍爐po比我娛樂
欽此

哼！
等我搵到絲打陪行行出街
我仲洗乜開圍爐po

反骨仔

最後8日

真係你畫？

右下角咪。。

我識咗樓豬咁多年，第一次見佢嘅畫係正常嘢嚟，仲要幾靚

嗰個唔係樓豬嚟㗎喎

條會長金鏈又幾應節

我唔撚識你㗎喎
仲有幅畫都唔撚係我畫㗎喎
你係咪撞懵咗個腦呀

每次一講中咗就屌鬼

多謝

好開心呀樓豬用我幅畫
好啦嗰日我陪你行街啦

有棍絲得唔得

你巴定絲

Ofc絲打!!!
我咁矮冇可能會係男人